如果江嘉敏做你老婆 每日生活點過

每晚FF緊

係咁蝦佢

一齊做功課

無圖？

日日做活塞運動

每5分鐘向外母江美儀報到

每日都諗點溝埋佢老母同老母個老母

3p

衣夾夾佢腳趾

Post佢訓覺相

偷偷地剪佢d頭髮

收埋佢化妝品

扮鬼嚇佢